
                      3 Horas para contar como una persona se hace rico y se gasta el dinero en drogas putas y desfases, en el que por el mero hecho de ser una película de Scorsese y Di Caprio y la publicidad que han hecho  será la más taquillera del momento y del gusto del gran publico de una sociedad básica y carente de valores
        
            